聽日約左囡囡出街, 有冇方法增高得黎夠自然

今日係膠友app識左條女
聽日約出黎
佢就話自己170
好彩我都170左右
不過有冇方法可以令我增高5cm

屌你老母問問問 問下你老母啦死矮仔

死人就咪出聲

唔好呃人啦

呢次行唔行公園

用錢疊高

臨訓前飲杯牛奶

睇天氣
好天既話就行
反正約左係公園等

記住請人食飯

認真教你條傻仔
挺直個身
膊頭放鬆少少向後拉
之後你個人睇落會好似高左D咁

冇架啦
條j夠長都仲有機

我幫你見
我188

識蘿莉咪冇呢個煩惱

就係你呢啲仆街搞到我中伏

足啲矮撚去絕育！

多謝珊珊

飲奶茶

咁我有機了

問佢借對高爭鞋著下

我都想

想摸你條腿

米八先比摸

幾歲